推）前線急需大量lazer

眾籌到一人一lazer 可以令人睇唔到野
而且射眼好傷架
利申：打機

Push

買

Ys

玩乜鬼laser 者 玩led麻 夜晚照到日頭咁光果種 diy 自制 用電池組供電 無人能夠直視

我會集會
我會罷工

「戰術」改善光問題

呢d得唔得

對家有反光貼

雙管齊下

推

你果支普通野.... 老實 我唔建議的 因為光去到某強度等冷用大殺傷力武器 犯法就要有心理準備 你地學生多 一定有人讀電子 為自己諗一諗 明白你地所求 但係5個訴求入面我覺得有部份係無可能 而非合理的 傷害他人身體 失明其實等於ko左人哋一生 停一停諗一諗

各自爬山 不分化 不割席 唔理咩方法 最後終點都係一樣

明白你地好憎班狗，但係諗下你地做既野係復仇，定係真係for 個訴求，現在有人同我講佢就係要打9班狗，咁你呢？

人地講緊已經係開槍
我地到呢一刻做咩都傷唔到佢地
掂乜都唔會掂到過去
一人一支lazer 射下好過比佢地禁住射

和平理性非暴力
人地當打war game 射人
仲左膠式唔好射

其實遊擊會唔會好過死守一個位？我只係提出討論，因為我覺得近幾次都係為守而守，而唔知有咩目標。